bmth新碟首歌 ft babymetal 正到

同場加映偽Linkin park

雖然冇話好鐘意
不過有啲fear and loathing in las vegas嘅feel

su

連埋intro聽真係無得頂

intro 先係重點

好鐘意BMTH

身邊完全冇知音

冇辦法la , 以前我都覺得呢啲好嘈

1x1好似返咗10年前咁

Their songs are killing me one by one!!!

對於大眾嚟講可能太heavy 尤其喺香港

大家咁話

Pop band不了

又pop得幾重口味

bmth 已死😊

Bring Me the Pop

popcore班霸唔scream10年, 竟然為左babymetal破戒

幾正
有番少少以前嘅感覺
之前聽amo真係聽到訓著

Ludens唔係已經有scream咩
係呢到話自己鐘意ludens parasite eve呢批新歌算唔算bring me the pop fans

以前live真係靠Jordan執生
不過宜家主唱把聲好似好咗啲

ft amy lee個首都好正

冇聽開 但聽聞早幾年Pop 得好緊要， Teardrop 算係重返core 路

因為babymetal 而認識佢

真
Amy lee把聲好撚正啲高音真係冇得頂

我唔算好鍾意bmth但係又會聽下medicine, sleepwalking, Chelsea smile, drown, pray for plague
其實好聽咪得 唔使理夠唔夠heavy